【又係九巴】再有巴士被放針 拮傷男乘客

今晨7時54分，一名男乘客乘搭15A線巴士，懷疑座椅被人插有針所傷，通知車長後報警。巴士停在九龍灣宏光道80號麗晶花園對開巴士站，救護車到場將傷者送院，警方封鎖現場調查。

個標題想點
你好憎九巴?

柑蕉桔梨蘿柚